其實香港人嘅壓力係咪真係好大？

點解不斷見到有人一路行一路笑
利申:一定唔係笑鳩我

睇番自殺數字，應該就是這樣的

樓豬睇下醫生好啲
啲痴線佬成日都睇到人笑 其實自己笑緊